過左今晚應該好多人有自殺呢個諗法，好好留意你身邊既同路人

唔好做傻事，齊上齊落呀

唔好話今晚
我尋晚已經想死

唔好呀

難聽d都要講，
死都有勇氣，仲有咩係做唔到？

命就得一條，
不如做返d有用既事，
冇必要浪費自己既生命

好好留意身邊既人，有問題要搵人幫手呀

講真，大家真係唔好自殺
香港仲好需要在坐嘅每一位

搞到就快罷工 ，依家先黎自殺
等多陣，我地就快贏

有咩壓力係到講，相信今晚好多人訓唔著，陪你傾到天光

啊…………

一定要同d垃圾攬炒
同歸於盡

真係訓唔著

點解要死

有勇氣去死，點解冇勇氣上前線

唔洗自殺既, 接幾件落班狗放學又得嫁

唔好死！

今晚睇新聞又見到幾個比人拉。

我好想好認真問下大家，

兩個月，行既行，佔既佔。

每個星期比人清，好欣賞前線對自由既堅持，但achieve到乜野？

其實都已經嚟到呢個地步，
如果有用既，我唔會打呢段野。
既然點做都係比人屈比人拉，
政府都係唔理你，再譴責你既時候，
係咪應該效仿下人地？

諗下點解政府都怕佐黑社會，

黑社會點解可以同政府講到數，

點解政府唔會對黑社會趕盡殺絕？

答案，你要贏政府，要比佢更”大力”

如果唔同意就每星期繼續等比人清。

和平示威係好，邊有人唔想？有用一早就有用。但人善被人欺。我希望大家明白呢個係定律。你唔想繼續比人欺，比人清既，大家可以諗諗我上面講既野。

剛剛先比朋友救完 雖然都仲好想
但請有相同諗法既轉一轉
留返有用之驅 光復香港 時代革命
前線被人拉 大家都唔開心你死咗
點對得著佢地既努力同犧牲
繼續做你能力內做到既事

會好灰 放工返到去睇直播新聞 啲狗癲左咁，咩人都打 理得你係示威者定落嚟行街食飯 ，打到人流哂血， 同黑社會無分別。
好無助，我地仲可以揾邊個幫手。
又訓唔著，但聽日又要返工
屋企人又藍 成日話自己中立但根本唔係。
情緒好灰 好頹 好想唔理成件事

自己一個行太孤獨, 攬警犬一齊上路

前線仲要俾人拉 我屌 班狗打人打到咁就無人去拉去調查既

個日去咗元朗，係前面幫手影嘢，中咗唔緊要，但個畫面係個腦不停重覆。今日去完又係咁。之前做完和理非行完就算，但經過星期六後，真係嬲到晚晚都訓唔著 #:)#fs 訓係度就淨係識得喊#[flowerface]#fs好唔開心成晚。